觀察咗半個鐘，屋企樓下個藍絲保安收咗一封利是

頭先落樓做觀察師，個藍絲保安(早排成日暴徒前暴徒後)，笑到成隻狗咁，又開門又恭喜發財

結果成半個鐘得一條友有比利是佢

見佢咁慘 我依家返屋企整返封口罩利是(用過)比佢

哩樣最實際

記得放多$1蚊雞落去

放１蚊係咒自己

咁係放幾多

放陰司紙囉

可能係朱古力金幣

要過期先俾

我都派咗利是畀藍絲保安

不過入面冇錢

影左個藍絲保安收利是相，icac見

我尋日收左成百封利是
進帳二千蚊
保安都有手足架，唔好殺錯良民